想問天水圍頌富方向咩情況

未返到屋企
但有朋友錄音好撚團結 加油！！！

求幫推 呢個先啱

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

咩事??

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

夜晚十點 天頌苑有人叫光復香港
街上有人回時代革命
大約2220 有街坊目睹有幾個阿叔想捉人
之後大批街坊趕到

2300 警員到場

天頌街坊真係好撚正好感動

岩岩落樓下買野聽到有女仔大叫
小,,天水圍好多黑幫

有無手足係現場 班狗走哂味

推

仲要唔要人？

樓下仲有好多人

眼見收左

天水圍原來深黃

請問知唔知個幾個呀叔同俾佢地捉個d人最後點..

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

天水圍人加油

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

啊媽話住25樓仲聽得好清楚
見到好多街坊圍住個棟樓

新西本土派票倉

1140有街坊用電筒不停照幢樓每個單位 同嗌好大聲口號

嘉湖山莊 翠湖居梁經理
舉中指揚言話吹雞叫人係度等 唔好走開
結果蚊都無隻黎

天水圍街坊加油

使唔使過黎？

事原：10點活動叫口號
我10點落街聽下幾大聲，點知一落到樓下就有個呀叔叫停我，佢有6，7個廢老隊友
一黎就問我係咪住呢到，我話係
然後佢叫我比身份證，我即刻屌7佢
佢就叫即邊幾個呀叔幫手圍我
有一個呀叔話唔好亂圍人，一陣打錯就唔好。
轉個頭呢班呀叔四圍屌d手足叫口號
我就tg吹左個雞仔，點知成200人黎左

勁野

好多謝各位手足，好團結

香港人加油！五大訴求 缺一不可

狗收左隊
事源頌波閣15樓氹野落黎

散曬反去訓教嚕

dum 自膠

聽日十點見

聽晚十點見

聽晚見

睇group話手足冇事

原來係你 聽晚繼續嗌

咁都好D

一叫班街坊都自動落黎啦

落街叫記得要有多幾個人，小心為上

光復香港

岩岩有個好似想黎幫廢老拖既古惑仔仲搞笑，係的士站行埋黎指過黎嗌屌你老母，之後見到原來勁多人跑走